繼高登事件後，名校事件連仔又然 !!!!!!!

連大哥收購高登後再收購名校
他日香港網絡統一 指日可待